巴塞最恐怖係 你唔知佢出咗幾多力

俾你入一球就以為出咗線

巴塞主場先黎強姦你

係 我地去魯營先落鳩你面

好想睇追平個時干地個樣

碌地個下真係唔知幾成力

今次估你唔到pedro+法比

好恐怖啊

屌

都未出力踢